海迅車手大戰貨van佬

結果攬炒

貨van佬係咪老撚土

呢排海迅班撚屌都唔係人咁品，大埔撚見到怕怕

想學野, 邊個唔岩?
2邊都有責任?
有冇話要左讓右/右讓左?睇唔到邊邊虛線

Cls 一個車位快幾個
唔撚明香港班車手成日撚推推推 夾夾夾
讓下洗死咩 再快咪下個燈位見

見親都趕坐投胎咁

仲惡撚過勤力德

啖氣好值錢架

已經夠多車 仲要唔撚讓炒完咪又係煩

勤力德啲廢鐵 但唔知點解都可以咁撚快

講道理嘅一左一右，貨van要俾海迅入。但zip zap 又無明文規定，邊個攝得貼就各顯神通

最後可能係齊齊告或者差佬懶就兩個都唔告，自己食自己

早排先1823 左單海迅衝燈😌扣得一分得一分

海迅輸撚曬啦
前碌仲騎緊雙白

左右2部大車仲走搶住做三文治中間

海迅司機手車好撚癲，半夜揸住架24噸左穿右插係咁飛

fb好撚慢

啫係左車要讓右?

匯合入窿，咪左一部右一部囉，無話邊左定右有優先權。

有人一邊線有車發夢漏閘，另一線就去啦。

正常van佬唔會輸，頭段斜少少海迅都閘唔到

呢啲揾食車記分真係冇阻嚇性
反正都係同一隊人輪流頂
你話罰佢一兩日人工咁就應該真係揼春

真係可能兩邊都無得賠喎 可能各整各 大家都正線 咁撞法

係
不過海迅請親都係仆街
不抵可憐

一分一千

日日同一條路，好難唔快

退一步海闊天空